想換電腦喇叭

我個speaker 用左好耐，想換個好d
Budget around $500
Research 過好多人話漫步者r1700bt 性價比高
但由於我張電腦枱好窄，所以放唔到咁大部

而家打算買 jbl pebbles, 想問下有無其他選擇推介？

T40

有Set Bose Companion 2.0 好耐冇用入咗箱，巴打有冇興趣接收？

樓豬呢個好野黎
利申用咗7年都仲係咁正

20啲聲

jbl pebbles

Edifier e10 Exclaim BT , 細得來又有 Bass

2手 pm0.3

加小小上 audioengine a2+

500 vs 2000